拿鐵鎚砸爛iPhone！具惠善看「螢幕整片碎裂」笑了

南韓女星具惠善過去演出韓版《流星花園》「金絲草」走紅，她跟前夫安宰賢去年8月撕破臉，雙方上演分手擂台，直到今年才達成離婚協議。恢單後的具惠善持續她的創作，還開設經紀公司、辦畫展，不時會在社群網站分享生活，近日她參與綜藝錄製，竟拿鐵鎚砸爛手機，讓現場人全看傻眼。

▲▼具惠善。（圖／翻攝自具惠善IG）

具惠善近日參與了觀察型網路綜藝《Face ID》的錄製，向外界分享她的私下生活，20日節目公開預告片，只見具惠善穿著黑色羽絨外套出現在工作室，她突然拿起桌上的一把鐵鎚，接著蹲在地上掏出自己的iPhone手機，就在一旁工作人員滿臉困惑時，她終於開口：「就打一下。」具惠善把手機放地上，舉起鐵鎚往下砸。

▲▼具惠善在節目中砸爛手機。（圖／翻攝自YouTube）

具惠善突然其來的舉動嚇壞讓工作人員全都驚呼，接著具惠善才解釋，她認為整理人際關係最好的方法，就是直接把手機摧毀，說完又拿著鐵鎚咚咚咚地敲了好幾下，直到螢幕完全碎裂，她爽朗一笑：「整個爛掉，就是我想要的樣子。」具惠善舉動引起網友討論，「這行為也太瘋了吧」、「說砸就砸，沒在客氣的」。

也有粉絲出來緩頰，指出手機螢幕顯示了幾個字「破壞的美學」，認為具惠善身為藝術家，這應該是只是在展示一些行動藝術，到底真正前因後果為何，還是要看完整的節目才知道。

三小

白卡婆

痴痴地..

咁痴線個樣

呢世人未屌過痴線婆算唔算失敗⋯

入青山啦

算

離婚之後痴左線

定係因為痴線所以離

反正都係痴

因為痴線先離